大家唔好亂

佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

幫手傳俾朋友

推！！！！好重要！

大家抖抖先

推

現場玩魔法既時候就係手足，文宣既時候就係popo